你最後係ua 睇嘅係咩戲

蝙蝠俠：夜神起義 IMAX
2020年6月

石頭人大戰青山走犯

結局係點?

spotlight 定 room

鬼滅，二月開返都仲未有時間睇。

鬼滅之刃

孤星淚

好似係007skyfall

青山走犯被同化變成石頭人

銀魔現身

Soul

金都

ua k11 睇cinefan 差利卓別靈嘅limelight

xmen石頭人

狂舞派3

Endgame

火星石頭任務

ua k11 幻愛

玉蒲團3d

無間道1

一樣

靈魂奇遇記

1917

star war 7

麥路人

K11乜仲算ua 咩

好好拍電影

封戲院前幾日睇白箱

屍殺半島

青衣城，已經唔記得睇咩戲

天能

孤城淚，舊年五月好似

用石頭當戲飛

violet evergarden
鬼滅imax

星球大戰9 imax

葉問4

3月6 UA Amoy 靈魂奇遇記

新聞守護者

Deadpool 1

鐵甲萬能俠

k11 musea 幻愛

K11 刻在你心底的名字
好彩轉咗手有得留低姐

幻愛

詭修女

binc

狂舞派3 開場前仲見到黃修平

數碼暴龍

半斤八兩

2009年7月
哈利波特與混血王子的背叛
第一次亦都係最後一次

套戲啲演員係咪全程圍住個火堆

Joker

90分鐘驚濤械劫
尋晚

Batman arises

青山走犯出po眾連登仔即蜂擁而至

28/2前都係，但係過咗就係MCL

大象席地而坐
喺K11 睇

整容液

新石器時代

ua moko star wars 9

逃學威龍

Ted

最後一晚都有入場
都算唔錯啦

萬人迷

無敵破壞王 好似係12年

石頭奇遇記

圍住火堆跳舞

石頭人聯盟

怪胎

kano

角落生物

親愛的房客

狂舞3

我都係 算係個美滿結束

endgame

狂野時速外傳

拆彈2 上星期6

同你一樣

填海華都睇

endgame
嗰陣入機場睇首映

神奇女俠1984

狂舞派3, 琴日，last day

狂舞派 成個house得3個人

十兄弟 （b哥）

King kong

無聲
上年11.21

三五成群

我都係呢套

為左睇吳唱 K

moko 幻愛

狂舞派3 🥲

黑天鵝

利申：好少睇戲

Rip

天能
有冇得逆行番ua睇

反轉三國志😩

Avengers 4 imax

無敵破壞王2

我都係，冇諗過張飛尾咁就變成歷史文物

乜代宗師

Same

新幹線戰士

孤城淚

星定城？

無keep到
少最悔

K11 天能

Fate HF

不起眼女主角培育法fine

鬼滅

K11 ua 死因冇可疑

俾人用石頭掉死咗

Tenet imax

城

紅番區

狂rap 派3

石頭人分咗啲石頭比青山走犯打發咗佢

Endgame, end佐戲院

UA呢獲真係死因無可疑

返校

邊段最精彩

信用欺詐師JP: 公主篇

緊急救援

楚留香大戰壞人

蠟筆小新劇場版

尋日先喺moko 睇完soul

1917
其實ua d場真心舒服
d位舒服 個mon夠大 裝修好靚 陣戲院味好香
戲院黎講最有feel

Moko 數碼暴龍大電影🥺

Star war 9

機場Avengers 3+觀景台，好懷念以前去睇飛機散心，唔知幾時先會再開番

琴日睇完狂舞派

same

一秒拳王

me before you

大迷信

好唔捨得

阿索的故事

決戰中途島

K11 Musea IMAX Tenet

tenet imax

22號做撚左中國人。。。

芒亨，套戲輸咁多錢仲要畀人走票房數

天氣之子

Infinity war

隱形人大戰蟻俠

鐵達尼號

你的名字

狂舞派3
仲要喺ua megabox

玩命直播2

唔記得邊套
但應該仲係isquare

佢會員轉左制之後都接近冇睇過

如果ua早2日講
應該好多人去睇

Jumanji

舊UA 黃埔好似係船個邊？？
應該係星願 / 盜墓迷城一 個期 last

石頭人用石頭砸自己隻腳死咗

紫羅蘭永恆花園

你部機砌好未

蘇丹紅大戰孔雀石綠

靈魂奇遇

soul

十年

K11 唔係電影
2012 3D 歐聯決賽

炭治郎

殘影空間優先場

石頭人=The rock

我都係

金都
2020 July

仆街唔記得

龍咁威2

返校
2019 12月

竊聽風雲

熨斗男2

Same 仲要係imax

好正

屍殺半島
喺K11 art house睇

公元前一萬年之石頭出糧

Raya and the last dragon(優先場)

好似係avengers endgame

Dunkirk iMAX

the dark knight
2008 某日

守城

少林足球

無印象
近幾年睇戲唔係去mcl就係cinema city
最多都係去movie movie（百老匯)

用石頭買飛

好似Toys story 4

Tenet

金都 細院但仲要唔平 拎去食飯都冇咁嬲

我都係 上年八月睇

上星期四，靈魂奇遇記

夜香 鴛鴦 深水埗

石頭人用石頭出糧
青山走犯唔再走乖乖地準時番工

信用欺詐師

Shrek

應該係shazam

哥斯拉2

DLS好似真係無去UA睇戲

賭俠1999

toy story 4
同ex

鐵金剛生痔瘡

Tenet IMAX

Annabelle 第三集

角落生物大電影

Star Wars 9 好似係

K11 Tenet IMAX

淨係搵到一張:
邊個出差咁黑仔？

疑·媽

K11睇數碼暴龍

執嘅前一晚睇左90分鐘驚濤械劫

soul
真係好好睇

Pokemon

前日睇Soul

avenger 4

4號果日睇soul

幻幻愛

天能
再對上就係TDKR imax

有儲開戲飛過百張原來得三次去過ua睇
If I Stay
Creed
X-Men: Dark Phoenix(後悔)

鬼滅 其實ua某幾間戲院真係好舒服

昨晚，Soul

數碼暴龍Last Evolution絆

Avg Endgame
今次真係endgame

last evolution

Snow White and the Huntsman

最尾果套係鬼滅
再對上就係蝙蝠俠三部曲imax

好耐啦 有套真人VR
名都唔記得

無起戲院睇好耐...

1） 戲院d人成日細細聲講野，又討論點解咁..
2） d 細路勁煩

狂舞派 悶到訓著左

反轉3國志

狂舞派3
不過戲院開返後有睇鬼滅

Soul on 6 Mar

我們的女巫手冊

前年
鄰座的怪同學

夜香鴛鴦深水埗
封戲院前睇

Mr Jones

WW1983

Monster hunter
上星期先睇完,重讚個位隔離有得差電

11月尾 鬼滅 megabox UA

好似係幻愛/叔叔

END GAME?

UA k11 一套乜野Robin Hood 2018
不過幾好睇幾有趣
同埋個戲院真係好靚

第一套就記得
TITANIC

Venom

鬼滅之刃，上年11月

最後一次係K11 black box包場睇Live

好似係龍珠

白箱

神奇女俠

街角再遇Bob

疑媽

6/3
一秒拳王

2020
末世綠洲
玩命直播
怪誕黑巫后
怪奇默友

joker ，最記得 有兩條友係咁講野 俾前面條友叫佢地收聲

Soul@ua moko

唔記得，不重要，又係鬼佬開既戲院

尋日睇，靈魂奇遇記 粵語

阿拉丁

Soul
尋日睇
仲睇到喊撚咗...

The shape of water

返校
係k11間ua睇嘅
完全無印象幾時

又一城 狂舞派3

Fate/stay night Heaven’s Feel III. spring song

好耐都睇戲
對上果次好似係侏羅紀世界
都唔記得係咪UA

都冇睇戲

復仇者

原來都上年既事

叮噹

Happiest Season

SOUL
上個禮拜五睇
MegaBox UA

仲打算遲D睇一秒拳王

乜代宗師
仲好記得係WFH期間落去睇

前幾日睇嘅 soul

Tenent

夜鶯 鴛鴦 深水埗

Harry Porter 嘅最後一隻嘅上半part

你的石頭

titanic

20210307 1600 靈魂奇遇記

k11 天能

好好拍電影

真諷刺

sonic

+1
IMAX 1917

Monster Hunter

小婦人, 同屋企人去睇
2020年1月

toy story 3

係東涌果間ua 睇nerve
送人上機前陪人去睇
果個人走咗之後
到而加都無再見過佢
我當時都唔知痴咩線
中意一個唔應該中意嘅人

一鳩樣

石頭出糧記

尼古拉斯凱奇😂

2012

怪胎

好睇btw

狂舞街3

一秒拳皇
估唔到就係UA最後一日

狂舞派3 早兩個星期去睇 估唔到已經係最後一次

金剛大戰哥斯拉

Avengers 4

龍珠超

ua k11 大象席地而坐
2020 6月

Soul
就係最後一日

原來仲上緊

哈利波特神秘的魔法石

返校 k11

The Greatest Show

Star wars rise of skywalker

G殺/ 復仇者聯盟4

十分愛

淘大 幻愛

最後俾老細用石頭代替現金出糧